影concert Fujifilm xf 50-140 夠唔夠做[sosad]

影concert Fujifilm xf 50-140 夠唔夠做
Or xf100-400
求答

你坐扼手位就夠
中半山位都起碼要400mm+
仲有光圈夠唔夠大

想影呢D效果

亞博vip位，50-140 F2.8, 100-400 F4.5
邊支好D

100-400
推iso影

50-140 唔夠焦距？

如果無錯
Fuji xf 焦距要 x 1.5
即係70-140等於全篇幅嘅75-210mm
除非vip位真係扼手位，唔係嘅話應該多數只會影到全身

其實400都唔夠。

我台側邊 bor

全身定義即係咁？

咁你咪on9囉
全撚部低炒
正路係中距離，同台面水平視線用長焦吊過去

冇諗到呢點

玩撚完啦咁

你可以專心睇show

睇兩埸

影相永遠喺控制台果一層最有着數你唔攞500基本上可以起身走得

fuji post 竟然無含撚貓

支100-400 實際好似係 600mm
唔肯定

600x 1.5

600嘅話夠唔夠做

失左蹤

開得成show先算啦
日日十幾單本地個案

咁又係冚港產
不過打定個算盤先都好

輕便為主，影到當bonus

你入得到紅館先再講啦

有排